應承我 區議會咩結果都好 都要繼續抗爭

我地失去既手足已經太多

仲未明政府咩玩法既人留意

你200萬+1人上街，佢屈9你20萬人
你5個月黎示威，佢屈你一少撮人
你只能夠講你計唔準，但佢可以話你都唔準，口同鼻拗
但係今次區選當公投，係實打實既數字
＜就算對方種票，佢都要有身份證，影響既只會係地區議席分布，而唔係黃藍人數＞
440幾萬選民，唔可能變500萬張選票

宜家應該係煲大區選
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

結果一出黎
黃票多過200萬，政府唔可以再講一少撮人
藍票低過200萬，輪到我地屈佢一少撮人

宜家係要煲大佢
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

選舉人數輸左=玻璃球打爛左
打爛左個玻璃球既後果係
1：運動失敗，逃亡潮開始
2：勇武轉化革命份子，引發更大暴力
3：香港政府管治失敗

如果無更大暴力事件，
咁你都輸得甘心命抵啦，仲唔快手著草
輸唔起就係你起革命，唔係逃避現實

…………………………………………………………
咪發傻阻礙區選，比個位政府入
話你地一少撮人唔願意面對現實

如果區選人頭黃多過藍，你仲可以反口話政府唔願面對現實，實實在在既數字啊

…………………………………………………………
目標唔係含投
係要打倒建制派，無黃議員都要推假獨立
刷低對方明面上議席，清除舊有垃圾
新垃圾到時先諗計清，推到班假獨立起碼對方可以做25仔/牆頭草，唔係宜家一面倒垃圾建制派

就算你唔覺得係公投，對家都會煲大佢變公投
先發制人
咁樣先可以動員更多港豬

我幾個上年紀既同事仲發傻諗住唔投票
要同佢講對家會當今次係公投，先on99夢醒

……………………………………………………
無證無據話對方做假，大陸吹一堆假消息已經玩爛個真相

中共外國超多打手玩假英文消息

你要證明一件事有問題，就係要你舉出證據
否則只會當你自欺欺人
雖然信你既人會好多，但係外國佬無辦法直接插手，無證據點放上枱啊

你今次煲大佢，
一係對方唔做手腳
黃票真係多，我地贏

一係對方做手腳
我地/外國捉到對方做手腳，我地都贏

捉唔到對方做手腳，就到時做文宣講選舉有問題啦
結果都係返到去，無證據，對方信定唔信

點玩都咁被動，點解唔認真d投票

推推推

顯嘉請集中投5號

Push
五大訴求 缺一不可